尋找昔日戰友(小子仔,棋鷹,金鷹)

如題, 請聯絡